[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4410)

廢

Fast

樓上輸錢

我要贏錢

樓主贏到開巷

樓上肺炎

西部12m

po飛旺旺佢

樓下幫我含撚

樓上下輸錢

有冇2.5細

一定要德

有

買上盤 如果西部入先就追角大 唔知點輸

反彈

瓜達2:1!!!

屌撚穿你老母個閪

主和客和主客客主算

22

遲開波 即係打假

2:2

Rbgoalllllllll2-3

一齊贏

遲開場 開下盤了

半客 批准

贏輸都係咁話
係盤倒掛有咩可能唔係賭客

牙德個光頭佬成個阿古路咁

金翅德鳥

Rb 10.5b 全日重心

岩 所以尋晚賣左層樓買巴塞

主場之利，要主了

好多channel都西部聯

光頭阿古妹

輸啦

年初二繼續

角大落咁多飛

初主讓，落到客讓

RB反cup2:3goallllllll

甘鋼2.5b全年重心

中

新年第一擊 邪一邪佢先

mama點睇角

貼番張memo圖未
2100 甘岡2.5b

你up乜撚牙弱智唔好搭嗲啦

比著以前新手賭波時期既我一定係會要閪暴連

平半反到變受平半多數和

阿得一定得

臭西聯秒0:1

個球場細撚到咁

角大得3倍幾？ 開硬？

blocked

0:0 和和氣氣啦

角大了？個場咁撚細

屌

留名

米盧斯歷即刻同我受傷離場

5人場街場？

你條jer夠細啦

阿德禁diu

我無jer

屌 咁都同路 3.1倍fatfat

中 點解馬會未派彩？

個場.....

睇唔到駁唔到

想問下狗會閂幾點？

0:1

上盤手足可以全面進場

半大24

射正

想知

9點半

輸緊半格唔好嘈住

Offside 01

要閪部了

被換出 勁好玩
上場買水手 再之前買沙拿

危險進敢-5.25 gellllllll

兩點先開門 馬會一大堆廢老 好撚危險
排好耐隊有個係咁屌職員老母

攻

老人聯咁撚都唔入

咁多個最易中一定係mount 不服來辯

澳假平半上盤惡過狗

聖美倫可重注

呢排先玩 未買過轟

老人家射唔出好正常

西部聯又唔入

貝利沙個死老野

阿德危險任意球

西部入肉

0c

入德未

西部㩒屌

11.5估s但live等位買

屌閪

8+1up bb
上海封城未？

又買咩

點解冇人報假

咁撚多

啊德極限屌打

大船沉到

兩邊鬥唔入？

你睇真D

你係咪已經block曬

仆街原來出咗個光頭10號廢閪

報假嗰啲你唔好話隻美麗傳承衝左入去幫阿德入

美麗傳承goallllllllllll阿德1－0

莫雷拉落場踢

0:0

屌咁多人報假

莫雷拉乖啦 on9少陣

夏威夷

gel

原來係中立場 咁個盤麻麻地了

全零完場

媽媽
瓜讓和

No C jumped

終於搶到

即刻離場

阿德！

0-111

閪

得狗又中！

一線馬

阿德

0:1 ？

你咪日日9up個個

主jump

唔怪之得受讓

100%Ez gel

啊德易到...

屌閪喇喂

閪部ng秒針

阿德 得了!

平半上盤又贏

點輸

1:0 迪亞文迪！

美麗傳承goal!

邊個入？

美麗傳承

邊個入

打和啦 super

狗會d廢老真係唔戴口罩

呀得一定得

買閪部戈d驗腦

唔好米盧就得

跟我一齊講

阿德阿德

好撚擔心啊屌

美麗傳說

私了佢 搶埋佢d錢 橫掂無警時份

17號入

係佢

傻鳩

仆街

正正就係

11.5b係咪要驗腦

個場咁似假日聯賽嗰啲場果然係澳洲假日聯賽 澳假

刷啦屌

上面手足可以全面進場擇低買下盤既手足然後悼念

屌佢老母 斷腳未啊仆街 米盧斯歷

澳假買平半下盤次撚次都秒輸嗌cup

唔明點輸

1:1

1-1

半大cashed

快到...1:1

半大

半大易撚到

nba

屌你老母 魔法小米露

半大只須

死老野頭先唔撚入而家入

澳假好難講 下半場會爆角

半大gel

半大 gel

西部易到

快到

半大返嚟啦

貝利沙

1.1 下盤手足上場

半大11分鐘收錢

阿德手足又要潛一潛先

半大易到

快啲12

炸 越左

2.5細點算

天巴有片睇？

易撚到

極速半大

米露 米露 米露米露碰

第三球 西部聯

會唔會角大呢

炸左未

劇本半大全細

細場原來唔係角大 係入球大

Mcgree同17 二選一

半場2:4 叫糊

等1.5b

1000贏50萬

準備派我

屌⋯買唔到3.5

西部10分鐘既入波量已經多過尋日2隊加埋

我米露同貝利沙揀 點知2個都入

入波多過角

0角屌佢老母

4.5s

半客 快

追返哂琴日d數

一敏又gel

搞咩

一路睇留言一路笑
彈出彈入丫上盤🤣🤣

布歷活入波未

haha 買角大又開半大 真係好撚爽

1:2

1-2

1－2

1-2？？

before a米空難啦屌
after a米好野 無撚得輸 一世球迷

1-2！

入球show...

NBA?

半場3 粒...

啊德勁到...

真係會2:4

Nba

笑死下盤彈出彈入

入球show啦呢場

15分鐘都未到就3球

聽日一定會更好架 哈姆太郎

boom

NBA

半膽2:4，

冇龍門架？

500k

入球多過角球

Booommmmm

nba?

阿德勁到

喂屌 2:4有機喎 1000嬴50萬

咩事場波 上盤又彈返出黎 笑死咩🤣🤣

上盤再一次全面進場

？咩事

Boom

屌，買漏左1:5

上盤手足！！

招喚2:4巴打

依場係咪唔打龍？？？？？

啊德gel得

中左要派真係

15分鐘爆我2.5細

入到唔識停 尋晚場澳職又唔入

米露又入

嘩屌 買定閪ng先

半大全大訓係度都贏

想斬佢

唔識玩 極速3粒 仲想買細波

細場唔係角, 係人球

比球布歷入都唔得

nba..

澳假平半下盤比狗買

琴日兩埋殺哂大波撚今日15分鐘比你早d抖

再買 走地買5.5s 夾佢

nba 咩

2:4巴打有冇退飛

阿德又得!! 上盤手足又可以上一上水先

半膽2:4

上盤進場！

雖然半大好有信心,但係估唔到開埋2.5b ..

CLS

準備gel得

2.5s秒收皮

痴線波 明明球場細入唔到波

針

球場細一係大角一係大波

呢個盤最近十場客贏八場

第一場中定唔中

西部聯d防守

唔通真係半場2:4

牙德gel

1:3

1－3

半格✔️

2.5B收息波Cashed

3.5大埋都未有1角

1-3

2:4 叫糊

1:3 cls

哈

乜波黎

係咪cls1:3

20分鐘開3.5b

1:3真係有機2:4

1：3

對唔住各位，我買左細波…

下盤手足係邊？

真係2:4 ？

下盤15分鐘收皮

今次買啱ng了

個球場好正 學界場咁

2:4有機了

屌你老母 西部冇龍門架

澳職回歸

今場想入幾多球 半客半大。

好細?

Lm睇2:4

下，唔係西部主場咩？

yes

西部

到角球未呀

麥基都入埋

廿分鐘未到4球

補唔補飛好呢

笑死 買閪部戈d

波就入4個
角就0個

中立場

好假喎場波

無角

2:4個巴打有冇退飛

半場2:4手足約左agent未?

想問布歷活係咪消失左

西部下盤可以取消關注

又反gel

1000變50萬有機

屌細波秒爆…早講

2－4未

有冇師兄知道買即場入球嗰啲幾時派

13c派500 你老母臭西次次都係咁

澳職d平半上盤派錢咁派 10場起碼開6 7場

呢d先係澳假 琴日個幾隊檢討下啦

小gel一下 夠薑主其他

仲未上水 可能退左

我都係開左波先知唔怪得阿德讓咁多

呢d波真係cls

有排

我

lm

西部廢過西

上盤手足而家唔gel等拜山咩

屌你fat fat

讓主

就係要呢啲啦

開波前1.5 2.5半大?倍

I miss u

Lm

趕唔切買上盤 點部署

2.8

清買咁大

半大咁撚快收錢

0c 1:3

又唔刷角 咁細個場撞下撞下都有啦

墨城同柏斯反省下尋日做左乜野出黎

又贏

即場點部署

Ng la

叫糊

有冇link

呢場咩波黎,行開左3個字就 1:3

上盤咁易 冇乜挑戰性

500k lm

Lm 屠爆狗會

阿德一有位就狂射

lm支持

上盤係咪可以gel？

取消關注

0角

行開多陣會點

岩岩話揀中我派

下盤慢慢嗌 差唔多準備冇波入

感動你 這份愛太神奇

lm 支持

7點5高水入b ？

睇live覺得半場2:4就可以gel

會唔會真係中到500k

入多粒比我補飛

而家唔gel等幾時

球數7.5s 生命注

有撚病。。。
半場5角又要死

會唔會到時2:4 馬會先退鳩佢飛

日日j u 近排如何 日日cashed?

17倍主補唔補

希望新嘅一年第一擊順順利利

西部聯啲人寧願縮腳俾人出波都唔解圍

等2.5b 角

要補都係等下半先補 咁低水

買ng啦e神兄

澳假唔買上盤不如唔好買
近12場 10場上盤
最撚正氣係澳假

好似有位半場2:4波膽手足

原來我得西部

馬會仲未封主客和 買5皮客收下息先

支持2：4打爆機

真 英超西甲比狗賭

嘩 留定

傻9

得真係幾勁

己all in 7.5s

我愛老母

琴晚已經叫佢買阿德

2020阿德終於得

做咩屌我得

想買西部ng 驚要驗腦

真係唔得閒, 又要行開去忙了, CAP唔到精華

使唔使咁多波入

我了

入球？

冇事

咪玩la，13c，1:3就有

角球入球都開7.5

買主真係抵撚死

係時候入6.5s

冰到完場

7.5要了

不過呢個正常阿德

Tot 尋日gel到和？

7.5角/入球？

唉

1.5/2 2.83？

死都護角

1.07收息 問財仔借10皮

無角..一射就入 on99

4.5s?

買阿得收錢

一早叫左人補飛 全場比聖人屌打

6格大波有冇人有跟

飛?

牙德gel返冇賭過

西部聯 兩邊都追唔到
任人傳中
緊係無角

西部比人屌到半場都過唔到 等比人456

channel大船

係咪準備全場0角

寧願縮腳俾人傳都唔送角

想屌西部8號屎眼

會唔會冇波入

似下半爆

有無入

6.5s 輕鬆

Dklm斷腳啦。既然唔出腳

死基層又輸錢

玩命入左細

想破琴日巴塞角球?

今場開7＋了 2－9

走地買乜好 角大定細

修仔主場有d料，不過daddy教邊隊都係入一粒就守la

大波易到長買長有

閪部

澳職全部角細
新年就要排隊針

2.5 2.5/3 3.5？
1.5 1/1.5 1.5/2？

3:3香香氣氣 就夠

半場0角

只知 熱刺盧卡斯摩亞好撚廢

你黎?

29分鐘 4粒

睇死佢依家吸完角細飛之後爆到傻

支持

阿德繼續

撚下狗。。 無野做

1:3仲等咩完場呀 你小學畢業未

派50重要10 1 🤣🤣

30min 0c
90min?

係

之前唔係好勁咩？

終於1

終於1c

終於有c

派都派我啦屌
派比班撚屌

1C

2c

個Gp d人真係on9架Wo
4:3 都講得出

2

依家冇人set波比佢

又中 一陣要咩

2222222唔好停呀

懷恨在心
上年勁果期 比kane搶正選

-6 快

7.5 C 準備

7.5?

開得出13c 我會派口罩 5盒 屌你老母日鳩日比人撚

同我半9

13....你唔好話呢到個13真係派

屌 原來要左Riley Mcgree fg jumped

補能埋飛 客gel

真。。 得ajax個場出力踢
決賽冇正選 之後場場渣流

佢真係攞嚟柒

佢弱智就算啦唔好同佢計較

跟唔到我仲柒

唔比斬?

屌你阿德底線後踭回後送個波比入都唔刷角

主勝仲有29倍根本派錢

垃圾rb唔刷角我屌你老母

佢弱智就唔好理佢啦 個傻閪由佢係屋企慢慢嗌返琴日場10.5b啦

補小小飛 上盤手足 可以去打下飛機 買多注走地 再部署

半場都開撚晒

想聽分析？

俾呀 斬咗話我知 我派你500

要左西部 想驗腦了

球霸kane

仲有西部

快啦半場2比4未

駁唔到不蛇

領先兩球永遠最危險....

刷角未

半4全4

冰冰冰

7點角小派錢？

13 完場會點

Gchi

13都唔識
你真好打極有限

落後兩球安全啲

11.5s?

你大佬大佬彪去咗邊

收左山啦

like this

呢場有冇可能客其他

同路

無咗大佬彪
唔識賭了

冇啦

半4全4gel

會主其他

屌西部聯會唔會廢左少少

抵la

走地 點部署又無人識

推能哂落去又要重新黎過

笑撚死 呢度個個贏 得你係度叫

嗌撚到你個10.5b未啊
我gel埋啦 你gel得未

出面9.5 jc 10.5

咁即係點？派錢？

No goal @8.5頂唔頂到呢

女人黎？咁能小氣既

100%

難 點都仲有兩粒

last 8.5 1.5/2 爽到

仲未block佢

阿德贏波唔幫手刷

Ching ho ball

角膽10c?

角7.5s派錢

神10

又係半2角

咁都叫小氣？

10.5s得1.63點買，寧願買10.5都唔買s，雖然雷加無c

你唔識等live？

半4全4 ！

澳假冇角？

依家block

半4全4 叫爆區

半5ok?

無話買賽前

比人串下cap哂圖等機會反擊都唔小氣？

2:3

2.5c半場？

屌你老母2－3

嘩
2:3！

2:4叫糊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2-3jump

死老野又入

2 3了

嘩 2:3 會唔會2:4到

100倍。。。？

2-3

2:4巴 中就50個

老野

3:3俾埋我

2:4
-1！

屌你老母半場5粒...

集氣

2-4

過肥年

50萬

2:4未 快啦

好似叫得太多

500 not 100

入球多過角

2:4 支持區

抵撚死阿德幾十個機會比你刷角嘥時間都唔刷

見證歷史一刻

西部ng 竟然收錢

岩岩忙完返黎2:3
唔MON實反而EASY

阿德比多粒啦2比4

2:4支持區

2:4快

2:4上呀

多謝媽媽

全靠你岩岩話買$100 4:2
我掃左100倍以上

通常都係假希望 大家諗多左

2:4

幫佢集氣叫多球
啊得你入多球 位巴打就發啦

如果2:4果陣補晒兩邊飛入球都FATFAT

爆左4.5S 就 2:4
快

真
入多粒比我地 上盤都無壞

中到真係不得了

2:4 希望每個派500

2:4 未 想睇人中50個

留名等全爆

要補6位數

集氣2比4

想睇2:4

2:4有巴打買左1000蚊

集氣

幫叫

2－4快

琴日幾隊澳假加埋都唔夠一場入波多

我了？

中柱啊德咁就射走500k

好撚癲

真？

阿德射高。。

支持2:4

2：4 整粒十二碼.. 即刻過數比西部聯

仲爭緊銀行40個

補時:3分鐘!!!!!!!!!!!!!!!!

加油

飛夠機未呀 我要角呀

2:4集氣

輸運

+3

希望半場2-3 下半場秒2-4

2:4 氣氣

補3 阿德快！

有冇上盤手足未補飛 震未

有機2:4

入呀2:4

全場2:4就慘

2：4

Cls
好齊心

2：4未

入佢老母2比4

一千想贏五十萬？

2:4 plz

快2:4

$500

究竟張飛係天天向上野定只買角大巴

快啲2比4 我好想睇人中500倍

快d 24

阿德一定得

阿德入多球

上啊啊

未來人

2:4 ar dllm

24 24

快2:4啦

想睇有人中500倍

242424242424快快快

好齊心

成班咁撚齊心

最後30秒

啊德比多粒

2:4 加油

2：4巴打中我再派利是 新年開開心心

集氣俾手足50萬

上呀

前者

上

2:4!!!

2:5

緊急關頭 重報假

自己針都想睇人中500賠

癡撚線

3:3

33

2;4

冇lu

好想2:4半場 我輸唔係問題 手足贏大錢

半場2:3

要叫半2全11 好撚攰

2:4一齊新年旺旺佢

玩完

下次再努力啦巴打

仲有幾分鐘

幾倍

啊德戈下差D入 500k rip

4.6

半場完

失控

3:7

150

真係差少少

退左飛啦下話 1000$當膽 我一定退

笑撚死 買2-3咪收錢

下半2:4

下半場秒2:4

2:3幾倍

波po最團結的一天 有夢最美

我估佢有買2:3掛，無理由唔買埋

炒飛機

都真

可能真係全場2：4 都有50倍

唔緊要啦全部人幫你打氣已經贏咗
全場二比四二比五

點叫 唔係角細問題，係西部聯扮巴塞、阿德個十號扮派路下下控後、西部中堅下下回俾龍

佢條單飛真係淨係買四二

佢係禁錯半場..

張2:4佢話佢買錯

爭1球咋喎

我買細波就入678球
我買大就00，黑起上黎唔講得笑…
好好

上盤震緊 唔好玩啦下半場隊返兩球

買咗角大?

點解要扮巴塞 咁撚廢都扮

1000

好可惜阿德射走左500k
如果1-1 2-1 輸左都無咁咩
但2-3 呢下輸左好撚嬲好傷心

轉頭一開波2:4撚狗咁撚

賽前點會知呢場大到咁。。
如我煲半膽都唔會煲2:3咁偏

屌下半場可能扮刷角機呢 澳假班仆街有咩做唔出

主CUP係時間問題

good luck next time

allin咗6.5細入球
都想睇半場2比4

Ok 快

係差一球真係好sad

好想見人咁中

lose

半膽1-3 17分鐘頂到42分鐘 心碎了

有早知,無乞衣

手持11.5b 12.5b 14.5b可以點 部署

大家可唔可以站係馬會立場諗下
比條木咀1000贏500000
咁會好傷

除非有神奇更衣室
西部D後衛閘唔到阿德落底D波

關我撚事🤣🤣

西部個比利沙咁撚勁既，乜料

not me啦

反cup 29倍派錢

屌佢
尋日半客半大無
今日唔買就中到應
今日要角大呀 賽前11.5都無角

可能好多人都跟咗半膽2比4

老人聯下半場九成無氣 我徳係下半場之鬼

比利沙同迪亞文迪 西部carry

買得2:4 應該2:3都買埋啦

咁咪係囉人地中左都關你撚事啦 成班R爛腳肉酸到

澳職幾季神射手

係阿德扮仆街扮美欺 底線又cup 又後腳 射波又唔中龍

阿德肯刷角未

我今日唔得閒 半場就NBA入到2:3
剩係買得1注食下新年財

7.5 大定細

都幾勁吓

0 or 50萬

諗到都慘

屌你老人聯 冬休完先第2輪就無力 退休啦你老母

西部個個都縮腳狗

中場西部cup 9.0@ -> 8.75

又無人識贏錢

派錢未啊狗會

西部3:3 4:3

你都唔識 邊有人識

33->34

想上角大

唔累派錢點補啊含家產

西部打墨勝 0:2 反cup 3:2
打牙德 1:3 反cup 4:3 一樣得

基本上中龍就入

應該7+

褶撚左波po佢啦 衰過皇賭會唉

點解可以買1000主 但又唔很買100佢cup 竟竟我做緊咩

貝利沙入多2粒得唔得

補飛先我岩教路

痴撚線波

我幫你打過去問下

下半場冇入球
10 1 200

lmlm

緊係買入球啦， 從來場波入波多過角球就只會入波越多角球越少

頭先見到廢老買左10000 2:4

留多次

幫長井lm

今場講好細波大角
任頂任傳中，入唔入到憑本事
琴日澳職專家報夢我知

感覺依場會４：３

me

我屌你老母jump

又黎

上盤手足補飛了..澳假乜都有可能

暫時未收到10蚊

手

想入6.5s

睇返琴晚阿特精華
半場大腳入撚左

閪部聯虛火黎

依條撚樣起日職露晒底啦

打假波佢就叻

一出出面，波都唔識入， 因為無人同佢一齊打假

三箭所以急急腳扔走佢

888

不了

有feel

888又點

阿德下半場出嚟第一腳仲係將個波踢出底線 點有角 媽呀 連角啦

又黎我屌你老母唔撚玩啊

33333

即場拆利是算啦

咁大封

4c

季初好撚守得，依家
比個阿德任意中出

繼續

你live咁快

係咪你老母落街撞到啲fd幫你收
呢啲通常10 20$
唔係邊有咁多10$

未買到7.5角

mama 4角先出7.5?

換走阿德個右中場啦屌佢 底線唔出腳比人搶咗個波

盲撐西部聯

無入球

我敢肯定如果$5有紙幣一定有啲仆街會封

個利是越撚大封越靚就越係小錢
我逗撚左過百封得出呢個結論

人民幣有一角

報紙

暫時利是+4k

2:4味？ 啊德一定得

仲未計公司嗰度

咁撚多。。。
我都係得4000幾

All in阿德 好過放銀行

diiiiiiiuuuuuuu

55555

5c

屌 買和先 一陣廢老入3球

派我未

9.5b???

有閪用咩 一件supreme 都買唔撚到

戰積：
屋企 800蚊
公司 差不多5000蚊

6.5s重注

7.5 快

潮童

佢原本想買2:4全場，但買左2:4半場

攞去瞓身米蘭就夠買啦

我得屋企兩封一百 但佢派比啲伙記開工利是都係一百 咩道理

買無入了

開2 4全場就真係激死

3-3

33！

閪部聯！

嘩 買和

cls

唔怪得比人中出
冇迪亞文迪

3:3 上盤手足震未

3－3

唯一解釋就係你唔係親生。。。

上半刷入球
下半刷角球

Gelllllll

屌 買左阿得針

哇
３：３

冷撚到！！

一定４：３啦屌

你買下定上啊

上季麻麻 palace算

Cup撚埋佢啦屌

上盤好在補左飛 ..仆你個街 準備4：3 屌你老母

係唔係有個真飛買-1同客客

8.5s

8.5快

真係3:3
反Cup埋啦

賭撚咩

係咪真係咁撚廢

OMG

西部勁到 gel得

冇野了，有迪亞

成班人gelgelgel

原來係你

希望你頂到

屌 阿德

6.5s 都要爆

下盤上下水先

屌你老母我都係咁

補晒飛啦

3:3 阿德肯刷角未

客盤都話
讓和客都Gel

好撚再補左飛 最多當冇玩過
阿德

多數3：4先

逐格引爆

賭波唔補飛真係死得人多

閪仔聯唔係反杯咁癲下麻

冇補和 係咁cup
和波就輸半 又輸補錢

YY上水啦

假波

4:4 ok?

上 但補晒 等打飛機

緊係補ng 起碼收左錢先

琴日咁樣買瘋狂贏錢屌你老母一場澳職書撚晒

仲有個3萬上盤話派50 10 1？

仆街阿德 上盤都唔比我收 同我刷夠11角呀

Q

好波閪部

1

Gel呢